---
tags: organisation, unternehmen
---
# Name 
Tansen Empire
# Hauptstandpunkte der Operationen
[[Bremwede]]
# Handlungsgebiet
Verkauf von billigem Metall
# Personen
[[Kynan Tansen]]
# Verbindungen

# Interessen

# Motivation

# Vergangenheit
## Vor der Campaign 

## Seit Beginn der Campaign

# Gossip 

# Meinung von Ludwig über Tansen Empire